快啲入黎同我port尻佢！

推

但

Done

Report Terrorism